萬人焚燒國旗破唔破到世界健力士紀錄？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

1萬人同一時間同一地點一齊燒可能會